# Metode Login SC
````php
1. Token FB EAAB
2. Convert Cookie ke Token EAAB
````
# Fitur Crack
````php
01. Crack Teman Publik
02. Crack Random ID Massal
03. Checkpoint Detedtor
04. Cek Hasil Crack
05. Info Update SC
00. Logout (Hapus Token/Cookie)
````
# Metode Crack
````php
Metode (free)
Metode (mbasic)
Metode (mobile)
````
# Instalation
Download apk Termuxnya disini biar ngga erorðŸŒŸ
[Klik Disini](https://f-droid.org/repo/com.termux_117.apk)ðŸ‘ˆ
# Perintah Menjalankan SC
````php
$ pkg update && pkg upgrade
$ pkg install python git
$ pip install requests bs4 futures
$ pip install cython
$ termux-setup-storage
$ rm -rf meta
$ git clone https://gitlab.com/login-cookies/meta
$ cd meta
$ git pull
$ python run.py
````
## Cara Update
```php
cd
cd meta
ls
git pull
python run.py
```
## MY SOCIAL MEDIA
[![](https://img.shields.io/badge/Github-black?logo=Github&logoColor=black&labelColor=white)](https://github.com/ChangFB) [![](https://img.shields.io/badge/Twitter-blue?logo=Twitter&logoColor=White&labelColor=white)](https://mobile.twitter.com/djmusicjr7)
[![](https://img.shields.io/badge/Facebook-blue?logo=Facebook&logoColor=blue&labelColor=white)](https://www.facebook.com/H4eckerfb)[![](https://img.shields.io/badge/Instagram-red?logo=Instagram&logoColor=red&labelColor=white)](https://www.instagram.com/djmusicjr7) [![](https://img.shields.io/badge/Whatsapp-CHAT-red?logo=Whatsapp&logoColor=Brightgreen&labelColor=white)](https://wa.me/6282261310817?text=Asalamualaikum+Bang+Chang+Ganteng)
## KASIH BINTANG WOYðŸŒŸðŸŒŸðŸŒŸðŸŒŸðŸŒŸðŸŒŸðŸŒŸ
![Typing SVG](https://readme-typing-svg.herokuapp.com?lines=Selamat+Bersenang-senang....!+)
